想問大埔有咩好食？For母親節

星期2食母親節飯去大埔唔知食乜好
有舅婆呀麻個啲大概十個人
唔該各位

北京人家，東興，常相聚小廚

多謝曬